有幾多人仲有keep住買蘋果

仲有幾多人keep住日日買/出街就買
有幾多人真係講得出做得到

香港真係好需要蘋果，斷咗冇再買嘅，快啲聽日再買翻啦

推

冇買1日10蚊課比蕭生好似有用d

香港人只會keep住買蘋果手機

其實睇數字蘋果日報已經賣得比以前好咗，但可以更好

幫手推

推阿

有冇人幫推

我公司有個同事真係日日買蘋果

Me

除了手機版，日日買紙版，始終如一

網上訂閱

respect

證明好多人未放棄

課咗兩份唔買實體

9月2開始就無買